用唔用Signal?

Telegram定signal好d？

用line點睇

我覺得TG好用好多，但聽講TG俄羅斯果邊好似同政府打輸佐官司

Signal比較似WhatsApp D

有用開LINE同台灣/日本fd傾計，不過太少香港人用

巴打會裝完Signal之後del埋wtsapp?

其實用line都幾好啊好似